<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Campamento de verano</string>
    <string name="program">programa</string>
    <string name="description_program">Descripción del programa</string>
    <string name="help_info">Si no ha encontrado lo que está buscando, o si necesita información adicional, se RECOMIENDA que se comunique con nosotros mediante el formulario al lado (Tenga en cuenta que durante este período de pandemia, no podemos trabajar en nuestras oficinas y estamos por lo tanto, no se puede contactar por teléfono en este momento).</string>
    <string name="help_salut">Espero conocerte pronto !</string>
    <string name="help_write_to_me">Escribenos !</string>
    <string name="help_name">Apellido:</string>
    <string name="help_email">Email:</string>
    <string name="help_message">Mensaje:</string>
    <string name="info_team">Equipo</string>
    <string name="info_informations">Información</string>
    <string name="info_desc">Fechas verano 2022: del 22 de junio al 12 de agosto. La primera semana, el campamento estará abierto desde el miércoles 22 de junio hasta el viernes 24 de junio inclusive.</string>
    <string name="activities">Actividades</string>
    <string name="info_desc_1">Nuestro objetivo es establecer un equilibrio entre nuestras actividades que promueven la educación y el descubrimiento con otras centradas en la diversión, las vacaciones y el juego.</string>
    <string name="info_desc_2">Las actividades principales de los diferentes programas del campamento suelen tener lugar por la mañana, y la tarde se reserva para actividades de animación que permiten desahogarse y jugar en un grupo más amplio. Por tanto, la mitad del día se reserva en la medida de lo posible para actividades al aire libre siempre que la climatología lo permita (deportes, juegos de agua, concursos, torneos, actividades especiales, etc.) y para salidas al parque y juegos de agua.</string>
    <string name="info_desc_3">Somos una gran familia de locos felices cuyo objetivo es hacer que tus hijos pasen un verano maravilloso!! Más en serio, nuestros instructores y coordinadores son personas apasionadas, especializadas y experimentadas en la disciplina que lideran.</string>
    <string name="info_desc_4">Además, dado que somos el campamento de día del Collège André-Grasset, muchos de los miembros del equipo se encuentran entre los mejores estudiantes de nuestro establecimiento y algunos otros son académicos. Finalmente, siempre prestamos especial atención a la contratación de nuestros animadores que tienen todos un mínimo de formación y experiencia.</string>
    <string name="info_desc_5">Cada año, todos reciben formación en animación durante más de 15 horas además de formación en primeros auxilios y reanimación cardiovascular.</string>
    <string name="main_desc">¡Bienvenido a nuestra página de programas! Basado en los puntos fuertes del colegio André-Grasset, el campamento de día ofrece una gama de actividades para todos, de 4 a 12 años, según los intereses de cada persona. Con nosotros, tus hijos podrán desarrollar su curiosidad científica y tecnológica, su talento artístico, su talento deportivo y hacer nuevos amigos!!</string>
    <string name="registration_mini_tiger">MiniTigres 3–5 años</string>
    <string name="registration_planet_science">Ciencia del planeta</string>
    <string name="registration_budding_artists">Artistas en ciernes</string>
    <string name="registration_urban_farmer">Agricultor urbano</string>
    <string name="registration_dance">Bailando</string>
    <string name="registration_circus_performer">Artista de circo</string>
    <string name="registration_comic_strip">Tira cómica</string>
    <string name="registration_music">Música</string>
    <string name="registration_sport">Deporte</string>
    <string name="registration_nom">Apellido:</string>
    <string name="registration_tel">Tel:</string>
    <string name="registration_email">Email:</string>
    <string name="registration_parent">Padre</string>
    <string name="registration_program">programa</string>
    <string name="registration_child_name">Apellido:</string>
    <string name="registration_age">Edad:</string>
    <string name="registration_child">Niño</string>
    <string name="menu_desc_return">Devolver</string>
    <string name="menu_desc_ajouter">Agregar</string>
    <string name="menu_help_return">Devolver</string>
    <string name="menu_help_envoyer">Send</string>
    <string name="menu_info_return">Devolver</string>
    <string name="menu_main_program">Programa</string>
    <string name="menu_main_infomation">Información</string>
    <string name="menu_main_registration">Registro</string>
    <string name="menu_main_help">Ayuda</string>
    <string name="menu_program_minitigres">MiniTigres 3–5 años</string>
    <string name="menu_program_science">Ciencia del planeta</string>
    <string name="menu_program_budding_artists">Artistas en ciernes</string>
    <string name="menu_program_urban_farmer">Agricultor urbano</string>
    <string name="menu_program_dance">Bailando</string>
    <string name="menu_program_circus_performer">Artista de circo</string>
    <string name="menu_program_comic_strip">Tira cómica</string>
    <string name="menu_program_music">Música</string>
    <string name="menu_program_sport">Deporte</string>
    <string name="menu_program_return">Devolver</string>
    <string name="menu_reg_return">Devolver</string>
    <string name="menu_reg_envoyer">Enviar</string>
</resources>